人生冇希望

抵啦

劉家昌我屌你老母